熱血公民黃敬業(陳到)踢爆「假牧師」，遭對方恐嚇稱：「你仔細老婆嫩」，「搞你屋企同教會」

網名「陳到」嘅「熱狗」黃敬業同一班教會中人，近日質疑一個叫姜嘉偉嘅人不但「自立教會」做「牧師」，更自行印製「終身有效」嘅急救證件做「救護」、印埋記者證做「記者」，真係只有想不到，沒有做不到。成日接受訪問講到自己對「抗爭青年」好有愛心嘅姜嘉偉，轉個頭就去恐嚇黃敬業，話對方「仔細老婆嫩」，係咪真係要同佢開火影響自己家庭同教會喎。嘩，呢啲到底係咩教派定幫派啊？

姜嘉偉仲自行印製非註冊認可嘅急救證書，頒受予「假First Aid（救護員）」。原來，特區政府承認嘅急救證件一般有效期為3年，但姜嘉偉出示嘅「牧者義務基本急救證」就寫住「終身有效」，更喺派證宣言話「從沒要求人做訓練」??。

同時，黃敬業指姜嘉偉喺fb貼出自己身穿黑衣白領牧師裝，同時着住急救員背心，仲戴住記者證嘅照片。「三位一體」嘅着裝結果就令大家全面對佢起疑。

陳到上載疑為真實對話截圖，顯示姜嘉偉再三滋擾同恐嚇自己，包括話會將黃敬業嘅「黑歷史」交畀《蘋果日報》等媒體記者，仲稱「我起晒你底喇」、「希望你唔會俾人屈完又屈完又屈喇」，又講自己會見教牧聯嘅人，可以令陳到「主流教會你入唔翻（返）去」，仲話：「鄧（戥）你擔心......你仔細老婆嫩」，仲叫黃敬業「慢慢受」??。

「香港眾志」前成員林淳軒亦喺fb轉發咗黃敬業嘅有關帖文。

黃兆健呢

到哥

跟進貓狗進食罐頭後疑似食物中毒事件

個阿差咁似黃笑健

左定右

點睇到兄唔敢入?

呢單野好耐啦，啲人話個條姜嘉偉攪o靚妹tim

有冇話陳到點樣?

圖中bulk過樓主

你失去理智

我反志（智）

記得呀神駒有段短片屌柒呢個陳到

Youtube都有

好撚好笑

中間左手邊

佢訓左姐